［釣魚撚］好奇一問 有冇人會帶魚竿番工 尤其是office

好似好突兀😅

冇人會理你 青龍偃月刀都係咁帶返工